雪糕嚟講 用筒定杯食正啲

唔係m記嗰隻垃圾筒 係waffle嗰隻
=筒
=杯
利申皮已正

用杯食不如唔好食

M記嗰隻先好食
利申 食開垃圾

2.5定3蚊嗰隻真係垃撚圾
回頭是岸呀ching

筒有得食埋 杯就無既
自己諗啦

商場入面食筒，街邊食杯

用口食

睇下個筒好唔好食
唔好食既話用杯好過
影響哂味覺

普通雪糕鋪嚟講，個筒都無味，會用杯
甜筒隻筒&富豪雪糕車隻筒就好食

負評係比你

原來得我唔鍾意塊皮
成日都覺得陣蛋味唔夾雪糕